# Tropical Distributor Company Limited

Tropical là nhà cung cấp thiết bị nông nghiệp và dụng cụ làm vườn rất tốt tại nước ta.

Suốt trong quãng nhiều năm hoạt động, chúng tôi đã hợp tác chiến thắng với nhiều tên thương hiệu để phân phối các dòng sản phẩm dụng cụ làm vườn & dòng thiết bị nông nghiệp của bọn họ tại VN.

Chúng tôi cũng rất được tin tưởng chọn lựa là đối tác phân phối độc quyền cho những thương hiệu dụng cụ làm vườn như CELLFAST.

We focus on distributing garden-landscape-agriculture equipments, household handtools, EV chargers, medical facilities...

Address: No 61. Dragon Parc Villa, Nguyen Huu Tho Street, Phuoc Kien, Nha Be, Ho Chi Minh City

Phone: 0983230879

https://tropical.vn/

https://tropical.vn/company-overview/

https://tropicalvn.tumblr.com/

https://www.twitch.tv/tropicalvn/about
